華為最新防盜技術冠絕全球

In an insane event in a T-Mobile store in Florida, a pair of robbers have stolen an entire store, but they left the Huawei phones because apparently they are worthless now. The store lost at least 30 thousand dollars in damage, but kept around 1500 worth of Huawei’s.

“We thought they would wipe out the entire store. They seemed very aggressive, but they showed no interest in Huawei phones”, said John Smith, manager of the store to our reporter Gary Cockburn. He concluded that “at least we didn’t lose everything”.

Huawei phones are still valuable, especially since they’re still getting updates and their future is uncertain. However, to some people they are already deprecated, and have no value.

The police is investigating and will find the criminals as soon as possible.

Source:

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

賊仔表示:華為唔值得我哂力順便搶埋佢地

狗也不屌

笑撚死